杜sir既黑社會係咪預言中共政局既神片?

06年既一套戲.

話事人由叔父輩選出,影射中共領導人由元老選出
樂少係睇落圓滑/低調D果個,成功tum到一班叔父信任佢 = 習近平.
大D性格張暢,仲諗住搞過政變 = 薄熙來.

樂少打算打破規矩無限連任= 習近平準備無限連任
樂少殺左/邊緣化D阻頭阻勢既叔父 = 習近平清洗阻頭阻勢既元老勢力.

諗多咗

嗰陣睇係影射選特首，支那人話就畀你選舉，但其實就要選親都要啱佢心水

而家睇返直頭講香港所有嘢，議員區議員老師醫護傳媒，想做就一定係愛支那嘅人

睇鏗鏘說
杜sir有講

中共就係黑社會，所以黑社會發生緊嘅事都識用於中共

係掉返轉支共就係黑社會營運模式

你戇鳩啦
睇哂幾集都講到明係影射特首選舉

啲靚仔有無得選？得幾個叔父搞黎搞去，仲要公安都黎埋

樓主話中共政局 你拎特首選舉出嚟講做乜撚文盲定弱智

咁Jimmy仔代表邊個

黑社會都有得投票

無涯都有講

套戲英文叫咩 呼之欲出啦

弱智左
自膠

諗到咩就拍咩係港產片嘅特色 當時社會有呢個話題 唔多唔少影響咗創作
引起你思考就值回票價

杜sir 有講過係反映社會情況拍， 係講選特首啦
本身套戲都好睇

杜蛇：你都柒撚蒙蒙食甜筒，咪屈鳩我

加錢呀

我也可以談，我也可以愛國

Jimmy仔應該代表為錢上位果班
到你以為賺夠可以抽身
對唔住，冇得走

商家佬 當搵錢入左去 就抽唔到身

有個問題唔多明：
飛機明明係樂少五個契仔之一，又幫手搵返龍頭棍又剩，點解班老叔父最尾會話唔知佢係乜水？

我幫阿公做野 ＝ 犯法就係犯法

即係用完即棄 代表咩人就自己諗

冇人又冇錢

識佢老鼠咩

睇佢好似連靚都冇條

下下要自己落手落腳做嘢